美劇討論tg group

追開美劇，生活圈子細，搵唔到幾個同好，

又唔知可以同邊個分享

想開個美劇tg group有冇人join?

有

有興趣
明明我追大路劇 walking dead, game of thrones, stranger things....
但身邊都冇frd睇美劇

留名

有呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

代樓主開左

就入呢個啦咁！

我the Big Bang theory,walking dead,game of throne,American gods, riverdale, teen wolf,
prison break,
下套開2broke girls

尋晚瞓咗！thx bro

Push!